有冇ching同我一樣係有精神病

唔理是咪絲打
有精神病嘅我就愛

我係絲

😘

咁唔愛了 只愛巴打
再見

🤧🙄

👇🏻推完post就走嘅我

唔好搞我後面!!!

要搞搞前面

?🤨

咩病？咩原因病？

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》